女朋友發脾氣既時候 唔小心兜巴車埋去

果刻好似做返個真男人咁

有料

車完她一巴掌有無諗過她會鎇手和報復?

打錯*分手

呢D 叫雄性本能, 振夫岡

咁樓主依刻係咪跪住玻璃黎覆post